 inciso três requisitar e designar magistrados delegando lhes atribuições e requisitar servidores de juízos ou tribunais inclusive nos estados distrito federal e territórios parágrafo sexto junto ao conselho oficiarão o procurador geral da república e o presidente do conselho federal da ordem dos advogados do brasil parágrafo sétimo a união inclusive no distrito federal e nos territórios  